考完海關筆試

其實唔明點解考緊一樣既野但唔俾用CRE 頂
考完CRE 又考多次